其實同班mk仔妹一大班人去船p係咩感覺

有無手足可以形容下比我幻想下

開心

好抽象

精神

滿足

連到成船都係

同一班弟兄姊妹出下海，聽下詩歌，幾寫意啊

除外飲完酒鬼殺咁嘈
我唔覺得有咩好玩

利申: 之前每次都係我做搞手，多女仕

船p同大雜交有咩分別

有冇得瘋狂性愛

出到公海就開始胡亂做愛

無 正常一班朋友或同事
因為真係好嘈同好悶
搞左三四年無再搞

你撞下佢對波,佢磨鳩你碌鳩, 你話咩感覺呢

打和

垃圾